其實女人嫁唔出係咪歷史上一直有嘅問題？

定係而家先開始？

點解你覺得係一個問題

一直有
現代嚴重化

唔係點會有姑婆屋

咪係
人口一直越嚟越多
嫁唔出又有咩問題

無後代？

無咩問題丫

總有人係無後代，唔係點控制到人口？

老姑婆 一詞 唔係潮語